[有圖]日本男老師對住d拍寫真既學生究竟點忍

要好好傳道授業解惑

所以點解佢甩晒頭髮

😀

ig

葦月伊織

佢啲同學點忍

d拍寫真既學生對住日本男老師究竟點忍

要忍?

寫真學生好尊重日本男老師

連登毒撚先要忍啫

我諗住入嚟睇男人，點知你竟然比女人我睇